屌你老味百佳

成日都見到

資助誠哥有乜錯？用11.9買ge全部都係仆街

係咪因為唔同味？
如果唔係嘅佢都幾鳩

商業策略

點解百佳仲係cctvb有廣告

D人老屈誠哥前線好黃

真心唔係屈佢 屋企人老閪都要睇cctvb 食飯果陣聽到百佳仲有廣告 不過我諗一晚得一 兩次 到 又話百佳好撚黃

推

支共屈佢係曱甴王

咁樣有咩咁黃